CCTVB真係 咁都要收番埋 死都唔值得可憐

見到多人屌 post都del撚埋？

武漢黎啦 哈哈哈哈